讀完登記護士HD諗住只做part time en

雖然有實習時數 但驚唔請fresh grad part time en 駛唔駛做一排full time先有得做part time
好想過freelance生活 做其他嘢
有冇人試過？

百本

但想知pt nurse人工點跳point 網上只睇到ft point

Part time 就咪諗point ，全部計時薪

上年先都未入en 今年年頭就畢左業？ 你不如真係入到先問啦

咁唔通做10年part time都冇得按年加薪咩 只係想知有冇一個跳point制姐

幾時有話畢咗業 而家讀緊plan吓未來唔得嘅

咪就係冇。。。pt 唔會有point跳架

識人又係讀完en出黎做百本 好處係 鐘意返邊日就邊日 幾點就幾點 唔洗睇老細頭 唔洗理咁多辦公室政治 收工冇手尾拍拍屁股走 簡單黎講就係free啲

不過佢都有講壞處 就係冇升職難加人工 成世俾人點 冇同事 幾多鐘就幾多糧 冇SL冇AL 冇福利

聽返黎啲agent就係人都請 point就跟你最後離職嘅post嘅point fg去做咪大概fg嘅point
做得耐都可能有得加嘅 但唔會多

個人覺得都係老老實實做2年ft先啦

戇撚鳩 你咪喺標題寫住 「讀完登記護士HD」囉 畢到業先諗啦en仔

不過我諗你都係扮入到唧 上年年尾都仲話 「想讀精神科護士」 笑撚死

做病房護士有邊日唔係俾人點？除非上進到做可以自己睇client的專科護士

其實你又唔駛咁撚惡嘅 ac又冇話唔可以同人share用

謝謝 絲

見你語氣咁撚串咪睇下你咩料囉 咁都受唔住出ward咪比人屌到你喊？ 明架喇 你有frd又係想讀護士嘛

係呀 就係冇